美國1架FA 18戰機在日本外海演練墜機 2飛行員已獲救

美國海軍FA 18戰鬥機資料照片。美聯社
日本廣播協會（NHK）報導，美國海軍一架FA 18戰鬥機12日上午墜機，該機從「航空母艦雷根號」起飛後墜入日本沖繩縣外海附近，機上兩名飛行員即時逃生。
根據日本海上保安廳第11管區，美國部署在日本山口縣岩國基地的一架FA 18戰鬥機，12日中午在訓練中從核子動力航空母艦雷根號起飛後墜海。
墜落地點約在沖繩北島西南方約300公里處，兩名飛機員即時從機上逃生，已被美軍救起。

【中央社╱東京12日綜合外電報導】
駐日美軍一架F/A-18戰機今天傳出在沖繩縣外海墜毀，機上2人已被美軍救起。日本防衛省初步研判，墜毀原因疑為發動機故障。
日本放送協會（NHK）報導，第11管區海上保安本部及沖繩縣警察本部表示，中午前獲知一架美軍F/A-18戰機在訓練時墜毀。
目前傳出墜機地點位於沖繩縣北大東島西南方約300公里海域。日本防衛省表示，機上2名乘員已順利逃生，並被美軍直升機救起，海上保安本部等單位正在積極蒐集相關資訊。
這架F/A-18戰機是美國航空母艦雷根號（USSRonald Reagan CVN-76）的艦載機，部署於山口縣的岩國基地

美軍咁渣ga ..
我中國抄蘇戰機又贏了